其實已經撤回啦

就算係又點？
我當你完成左一樣訴求。都重有好撚多訴求要做。
你完成左20%炸，賤種。

可唔可以唔好做標題撚

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

認真，5點做1點（雖然係20%）
但係如果按比重，呢點一定係最低（最多佔5%）

我覺得1%都冇
你撤回同不撒回其實無分別
撤回的話,可以用另一條推倒重來,名義罷了
不撤回便名正言順可重推
所以,政府講撤回等如無做過嘢

咁我覺得唔可以咁講 ge.
大家都明白，妓女比中共更可信。但如果用呢個理由去否定佢，咁其實對家做乜都冇用。咁五大訴求只會淪為口號。
如果用同一個arguement, 對面解散左警隊，一樣可以再整隊香港解放軍

五大訴求拆散實質只有幾個真正有用
撤回沒用,暴動定性無用,真普選無可能

特赦所有被捕人士
成立國際性獨立調查委員會

以上係我day one到而家的想法

至於解散警隊成立解放軍個point,,我一向覺得可以,其實警察係condom,棄卒話之佢,招聘新血,然後放縱警暴,無限loop

所以,重點係政權,唔係啲爛頭卒（差佬）

不過,追硏黑只係還返社會一個公義咁解,無矛盾

我覺得雙普選比特赦更有可能。